[尋動畫] 細個遇到意外，幾十年後醒返發現已經俾人NTR咗

如題

我記得醒返之後好似要做物理治療
跟住某日做復康鍛練嘅時候舊情人嚟睇佢
點知原來佢已經同細個嘅老死一齊咗
仲結埋婚生埋仔

有冇人記得係咩動畫

僕だけがいない街？

只有我不存在的城市

秒

感激

俾大家回憶下

This is a sad story

舊情人

仲以為講緊君望永遠

只有我被NTR的城市

+1

仆街

男主最後條女仲正啦

其實又唔算係 NTR 嘅，個女主又唔係唔情願

... 點解你要咁做

君望sad好多

ntr唔一定係強行搶走個女仔架...總知條女俾人搞走左就係NTR...

屌你好朋友喎....趁你昏迷幫你照顧條女照顧到一齊埋

只有我不存在的陰道

未睇過
可以一戰

第一集就已經酸過晒仆街全套了

痴線佬

男主角千辛萬苦救個女主角嚟俾你晚晚返屋企屌
自己就昏迷入院幾十年
唔係NTR係乜野

原來事情並唔係咁簡單

講得出呢套野既有無超過三十歲

漫畫好睇啲
動畫最尾幾集去得太快
但頭八集左右依家諗返仲好刺激緊張 打曬冷震

果陣好多人咁講...呢個先係真NTR

屌你真係只有我不存在的陰道

個老師同男主係咩關係 唔記得左個結果

是但啦，反正無男主份，理得佢地兩個fd點樣同條女玩咩

二穴

我記得金毛好似係男主好基友黎....可能見條PK搶左自己好基友條女...所以幫手報復NTR番佢....

netflex有真人版

個結局係男主角同阿SIR係一對喎

火線下的江湖大佬

愛莉仲正啦

呢套野動畫/電影個劇情同漫畫比真係差好遠

老師先係真愛啊

冇都差唔多啦，15年前作品，而且年紀太細會唔識欣賞

好鍾意個結局，全部人都走出陰影，遙個童話繪本好感人

我00後

其實會同偽娘一齊都合理...
漫畫到講過偽娘係男豬昏迷個陣做哂男豬以前做過既事
所以男豬冇昏迷既話，加代一定同男豬一齊

呢套個個都講ntr
無論邊條世界線都只有老母先係不離不棄
今日母親節希望大家留意人地母親

同意 老母先係真女主 智勇雙全

做乜鳩
畫個個點解會將佢地畫埋一齊

其實都唔算係NTR 最尾條女先係真愛

主角老母對 其實幾大，個籮都得
不過太厚唇扣晒分

君を待った 僕は待った
途切れない明日も過ぎて行って
立ち止まって振り返って
とめどない今日を嘆き合った

其實風平浪靜都係咁上下橋

風平浪靜啲關係複雜好多

講緊冬眠完之後比人ntr